睇完巨人139話，哭撚咗

以後唔睇漫畫喇

喊你老味咩柒頭